有冇巴絲打同我一樣同人講嘢唔敢望住人？

次次有眼神接觸就會好驚
甚至同親戚朋友講嘢都係咁

驚咩

總之一望到對方就會覺得好尷尬

正常

人同人講野會自動避免持續眼神接觸

如果唔係會比對方覺得你進取/攻擊性

巴打你所指嘅持續係幾耐？
一至兩秒嘅眼神接觸算唔算正常？

通常都係一秒就想望第度